97的巴絲，放低你tg啦

一齊講東講西
過咗中學之後已經冇曬青春
擺低你嘅tg
一齊傾下計啦

皮已負

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

不如你放 有人追擊緊我

放你老母 死狗公

有女朋友啦

咩事俾人追擊

比佢發現我個連登名

狗公